# Change log


## 0.1.3

- Добавил отдельные компоненты для выбора страны, региона, города
- Переименовал поля на стандарт

## 0.1.2

- Добавил предвыбор селектов

## 0.1.1

- Добавлены коллекции стран, регионов, городов
- Добавлена фикстура для стран, регионов, городов
- Добавлен компонент для выбора города

## 0.0.1

Создание пакета
